係旺角影印鋪漏低私人資料副本

話說小弟我on99係旺角影印鋪漏低左一個已經過左期幾個月既大學學生證副本，
同埋有老豆名既電費單副本(有屋企英文住址)

我想問下會唔會比人拎黎做不法事情/借錢?

已完

你大獲啦 報警啦

Lm

無身分證唔洗太擔心嘅

問左朋友 佢話兩樣都係副本
而且學生證無咩用
有身份證先有可能出事
旺角咩人都有 唉